最近某強國廠就出新旗艦，咁啱依幾日就有蘋果同三星既抹黑新聞

有冇咁巧合

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

自帶360，冇抹黑